有隻狗甩左手指

由獅子狗變左四指狗

唔係義士咩？

推到有圖

唔知邊個，唔好跟車
我都好希望係黑警

慘，想睇下阿蛇傷勢

不過狗點解有手？

唔好係義士

見住隻狗show隻手比記者睇

有冇圖 想睇下警隊洪七公既威風樣

肯定係狗？
唔想空歡喜

狗嗰啲係腳指嚟

想睇

前足

如果係狗爪就好感恩

如果係真, 呢場運動收得皮, 肯定D人會轉哂風撐警

岩岩now tv live 見到

抵死

心涼

咁我地爆哂頭中哂槍邊個轉風向

唔會 係警自己亂打人整親 只可以話佢on9

你都on99

612黑警射爆人地頭喎⋯

無人記得啦, 除左我地

死咗4個，轉風向未？

邊撚個要攻入商場？

示威者用咩武器可以整斷佢啊

又收得皮 聽過好多次啦
有無新招呀

fact check? 成地血

D人鬼知呢D 野, 睇電視只係見到D人係咁掉野向警察

仆街
要用巿民錢賠俾佢

希望黑警甩手指，咁就唔洗再攞拔罐印出黎呃like

係警察 now直播

餵狗咪岩

大家可以起佢底 全部膠post

傻啦 佢又未死得

冇人叫佢地入商場搞鳩人 人地唔洗坐車走?人地唔比係商場?

屌你老母你諗住話我聽把遮打撚斷手指啊？

on9就出少陣聲啦

手指甲咋？

好想睇圖

啱啱睇到係正中間圍扑啲狗
感覺旺角個下番咗黎

恭喜

係商場斷但電視睇唔到攻入商場 你講乜撚野呀

上擔架果個?
個樣似狗

岩岩見到手指頭好似得返條骨 冇晒啲肉
正

唔排除自斷一指
又屈膠你

新鴻基一定畀黑警入去啦
反而太古

睇下點

收得皮？
可能啱啱開始咋

上帝請保佑 手指係警犬

聽講示威者黎
咪撚炒車喇

真係狗甩？

狗定人呀

狗個個有手套WO

希望係警犬斷

我收你老母皮就有嗱

有冇圖

4-finger Lion King！！！

係

我都好希望係佢

.

係狗 直播見到

係咪真架 有冇圖

唔知係示威者定黑警架

正評

好似係義士黎

點解唔係斷手掌

要葬浩園了

戴手套可以點斷 應該係示威者

係咪斷中指

拍案叫絕

咁耐都未有相同片

自己整甩姐

求圖 要慶祝下

lm等睇圖

隻手指？

轉你老母啊 睇下成件事先啦 咁撚細單唔好拎出黎講

原來用手指撕人地啲紙真係要還㗎

係狗係義士都好 唔想見呢個情況發生

係黑警斷 nowtv直播影左 個黑警專登出黎俾記者影！

警棍條繩 繞手指好on9

Lm

甩隻手指會轉你老母個閪風向咩
死三萬個黑警都死不足惜

又民意逆轉？
呢啲民意唔要都無所謂

係狗斷就真係增加士氣

只係第一步
黑警冇一個係無辜

等fact check，黑警終於有報應

圖?

有冇fact check
係手足定黑警

喺冇圖或者link 之前 拒絕慶祝

咪俾佢執返

斷同甩

好波

圖呢

等fact check等fact check等fact check等fact check等fact check等fact check等fact check

有d咁的事

抵死啦

剩係咁咋！快撚d死啦班仆街

去睇下你班手足啦
仲係度吠

打狗棍法 正氣

我地有人差d盲撚左又唔見會轉哂撐我地？on撚99

我講緊出面D一般人呀

班犬隻仆街我心涼啦

但出面D 人唔係咁諗

甩埋右ok?

我屋企人都話打得好 終於識還拖

收檔啦
三毛民意撚

00後都唔知咩叫六四啦 咁係咪唔洗教佢咩叫歷史？
今日無人記得612 咪同人講囉 明未呀五毛

有d無帶

就算係手足斷，啲狗實衝出嚟話係狗斷扮可憐
所以呢單嘢一定要繼續留意

千奇唔好受傷

一d話義士斷一d話黑警斷

我想睇啊

轉你老母個閪

到呢一步，大家都知咩事，咁就轉風向既港豬真係唔死都冇用

手足黎

好亂，lm 等真相
唔想空歡喜

整獅子狗?

撕指狗

狗定係義士

你都戇撚柒鳩，大撚把俾狗打撚頭破血流啦
咁撚潔癖唱歌感化囉

有冇報導

反甲姐

要話到比出面D 人知

要解釋點解今晚會留守左係十字路口同商場混戰

連D沙田阿叔阿姐都指住班狗黎屌
有人會同情班狗???
自己3萬隻狗圍住取暖啦屌你老味

Source?

有見到血似係爆甲 諗唔到可以點斷

一隻手指咋？
示威者畀人爆頭算係咩呀咁？

留定名先 fact check完係班傻閪先再開心

狗邊有手

份狗糧咁大份仲洗做丐幫

留名等佢地將隻斷指post上去facebook
期待

等fact check先

又要放上黑警facebook話受傷博同情啦

睇 黑警fb安全
難得有斷指佢仲唔大肆報道？

fb 話係義士既手指黎喎。。

大快人心

前足 無事仲行到

yeah

狗唔係不嬲得四指咩?

如果係真 你死全家

從來無人FACT CHECK 係邊個
唔好咁快打飛機住

唔撚係呀嘛

係狗既應該踩撚碎佢等佢搏唔番

隔離post

好快又有D政府女人喊撚哂口話人地為左維持公義
搞到肢體殘缺乜乜乜乜 好撚慘支持警方咁
屌

係咪天生傷殘咋

屌你老母你就收皮

唔好話一隻手指
黑警就算死幾多隻我都唔會可憐

冇人可憐我地五條人命
我亦都唔會可憐佢d狗爪半分

收皮啦屌你老母
轉你老母閪呀3毛
返你狗屋啦

圖 fact check

你on9?

但未有FACT CHECK 係黑警

點樣整斷

之前係咁打人頭 打記者 打女人 打細路

報應

其實依家風向邊有人仲會逆轉信黑警
就算真係死鳩咗個黑警，都冇人會信
誠信破產

有SOURCE 果D 麻煩PO出黎

唔好話聽講睇到FACEBOOK

now直播影撚住架...

麻煩有咩資訊更新，比一比source先

本身都預左收皮啦

你唔可以講負面嘢㗎！
你要講佢地啱聽嘅嘢㗎！
學我一樣！自己摺埋一邊啦
齋睇咪算囉！

係唔係真係黑警？
戴哂手套都甩出黎？
希望真係黑警同駁唔返

你一陣睇番nowtv直播啦

一係點都撐警，一係就係牆頭草睇邊面勢好
真係有一方面明顯嬴就真係轉風向喇

希望係狗爪

咁係黑警定義士先

nowtv直播影撚住
係狗

未fact check呀

甩左手指 佢仲有4隻可以用
5條人命 冇左就冇得返轉頭
手指仲重要過人命？你冇撚病啊？

黑警一隻手拎住舊肉 另一隻手流哂血見指骨show比鏡頭

好人好姐點會比人打斷手指阿

甩左果隻指就係狗執左
但未知係狗斷定手足斷

睇now見到有藍色衫既犬揸住左斷指
佢特登行過去俾記者影
鏡頭睇到佢隻手疑似有隻手指斷左一截
但佢好快就走左
睇唔清

Yes 藍衫黑背心

睇到一樣既野

我認同你，應該有唔少人會轉，除非prove到係警察整傷自己人

唔想炒車，等犬爪圖

真係狗爪既話, 下星期D狗一定會失控, 好大機會死人
唔係自殺真係黑警打死人或者開槍殺人

甩左p先啦乖

live睇撚住個呀sir show隻手指出黎 比記者影相冇咗一節

Fact check plz.

轉向
知道驚都係人
會受傷流血

但唔知係狗定手足

整一整親就要殺人？咩logic?

要開香檳慶祝

哦 即係狗爪

應該係隻狗，畫面見佢小心保護隻手，如果係市民一早唔理啦

甩咗p先講野啦

係囉，係屋企嘆住冷氣上連登抗爭咪唔會轉風向囉，係咪呀屌你全家女性

黑警真係ON撚鳩, 以為FULL GEAR 就入去打人

得個幾個人就衝入人群, 唔比人搶哂全身GEAR都好彩啦

狗黎着軍裝

自己隻手指鬆姐

唔好煲呢 d, 廢事又有人覺得狗慘

Hello moto

請用支那話讀一次四指狗

唔好呀

唔好玩啦，要轉風向71沖左入立法會就要轉啦。

而家香港人而家慣哂沖架啦。個個禮拜防暴出黎，幾時有民意轉向過？

我睇直播係警斷，佢除底手套比記者影，好似有手指骨穿手指頭

呀蛇 跌左野呀你

如果係真，佢仲有心情出黎影
有常識既人都知要去醫院啦
唔通黑警折墮到咁既地步
唔受傷就冇左宣傳價值

有示威者俾你地打到爆頭、骨折、神經受損、皮膚發炎
呢啲就唔叫做傷？
警察受傷當工傷有保險有後路
受傷既巴絲連去睇急症都唔敢呀
垃圾

圖有未？唔希望係自己人

比自己人打甩居多啦
如果係比示威者打甩, 重唔打鑼打鼓咁講出黎咩

十指痛歸心 點斷ga?

full gear都斷手指
班犬真係廢到

Fact check

唔用驅散而係用圍堵戰術示威者自然會激烈反抗, 如果係真咁就係黑犬嚴重戰術失誤害死自己伙記

屌你老味
推到9頁 圖都沒張

又話影住

如果係隻狗嘅手指甩左嘅話
唔該有請小鳳姐

source?

死一千個黑警我都嫌少

黑警冇一個係無辜

死全家又得，斷手指又怕轉風向？dllm la

講咗咁耐都未有圖

收皮啦根本轉黎轉去既人都無撚認真諗過自己係呢場運動追求啲咩
你追求邊一便傷得嚴重？
依家講緊惡法打撚到埋黎啊 講緊評分系統殺到埋黎啊
如果你仲係因為啲狗死撚左 咁你根本無諗過支持緊啲咩

live未停冇得回播

隻狗天生無㗎下嘛

你就收撚皮屌你
士氣節節上升

佢點甩手指？

5條人命政府都無反應啦 手指?!

戇撚鳩架你？

我地比人打到爆哂頭、成隻手斷點計？

抵！

係囉，快啲幫你全家準備定點醫癌咪算囉

無相無片

Fb 話係義士斷指
到底係咩？

我頭先都聽到個臭閪話狗好慘

咁耐都無相

啲p牌講野都on99 咪撚理佢地啦

應該係尾指要放入警棍繩圈所以出事

好似系義士

哦

FB share 嘅

等now直播完拉番條片去10點左右

如果因為斷指轉晒風撐警果班都係牆頭草啦
示威者受傷人數一定多過警察
講黎都on9

金手指 銀手指 狗手指 阿蛇跌左邊樣呀

咬斷咗？

唔死都無撚用啦死差佬 屌

阿sir你跌左隻手指
爬去執返啦

自己柒到甩

心都涼埋

五隻手指齊晒 佢本身六隻？

連自己支持緊啲咩 反對緊啲咩都唔撚知

此PO沉底啦好麻 唔好再幫對家推

都唔撚知係咪 黑狗比自己人打到斷指

如果係真 諗下點應付對家煲大仲好啦

又比自已伙記整到？毅進仔真係無撚得救！

佢好似係甩左一節咁

邊有斷 好失望

你呢啲冷氣軍師轉唔轉都係廢架啦廢柴

個logic就好似如果有日黑警開手槍殺人
好多人會死命衝一樣

7點前佈防
7點半開始推進
跟住開始逼人入商場
係一個唔通風既地方噴胡椒噴霧
唔俾人搭火車
火車又唔停地鐵站
食完飯想番屋企但俾人困死

Yes

睇唔到斷

如果咁樣就轉晒風向香港人抵撚死啦，以後大家諗定點移民好過

撐大你老母個牛肺閪

講真
我都有啲可笑嘅良心
我又唔會想佢地死，會想佢地有報應，終身監禁又好咩都好，百病纏身
但就算有黑警死，我唔會信先，依家個政府咩都講得出，你話死咗就死咗？暫緩咗咋？

On9 少陣啦

最尾佢都會入示威者數架啦

有狗跌肩章19896

報真相，真相係佢柒

爆甲咋下話

咁係斷咩我屌

齊曬啵 得幾滴血

咬到流血?

影果隻狗冇斷啊!! 流血咋

Now記者本身話係示威者斷牙，後來改口話原來係斷手指

1 2 3 4

其實真係好難係警犬手指，諗下示威者有乜工具可以做到

呀Sir 做咩咁無聊玩茄汁呀

死撚晒連埋全家我開香檳慶祝添

明明5隻齊全WOW

爆指頭咋
邊到斷？

定係佢show比記者睇執到隻斷指

屌 咁都叫斷

on9

爆左甲下話

會轉風向果啲都唔撚7係同路人

不計其數被公安爆頭暴打etc Vs 一隻狗前爪

知唔知咩叫甩手指

咁咪抵撚死囉呵呵 班狗打咗我哋咁多日 頭先扯爛埋人哋件衫 攞返佢隻手指咪算少囉

5隻wor

佢只係掂到血, 唔係佢斷

示威者斷???

用圍堵戰術自然會刺激示威者激烈反抗, 係嚴重戰術失誤令到前線警犬承受風險

此post已完

斷指還斷指 流血還流血喎喂

是旦啦，咁易比人帶風向轉邊果班人，你都唔好旨意佢肯為香港付出啲咩啦
有少少腦既都知前因後果係警察次次都濫用暴力先

咁大意啊

有幾隻警犬負皮，你地應得架。有得做人唔做而去做狗？

即係斷咗一節仔咁？

睇商台報導，話有警員傷咗手指

Cctvb實吹行晒

如果今時今日仲可以轉去撐警嘅
咁只可講香港人搞到今日咁嘅田地係抵死嘅

係轉風向既我即刻去死
屌撚返醒果班轉風撚

玩tender約炮出到嚟少隻指上唔到房點算

邊撚到有斷呀

斷你老母手指咩
又無FACT CHECK
下次話影到流血算啦

手指甲？

NOW話示威者斷
好撚亂

到底邊邊

篤魚蛋？

仲搞到人哋鬼咁高興 無野我出反去先

警察斷手指-> 好慘呀好暴力
死咗5個烈士 -> 提都唔提

我覺得好多人想其他人武勇
但係唔敢出黎

死一兩隻都唔撚會轉啦
班仆街咁撚樣打人

捉去愛協人道毀滅啦

希望🐶

咁叫甩左手指

即刻開咗支香檳

整親就唔該生葬

但似示威者
得狗D警棍有咁既威力

Now 話係示威者隻手指！！！

有片/圖就好人一世平安

唔好再推啦
無斷

甩乜Q呀！爆左缸ja

22:00 沙田
NowTV直播：警犬拔斷示威者手指，現場拾獲斷指

真定假

黑警射爆人頭呀屌

邊有甩 無名指黎，長尾指少少

唔好放fake news啦
1毛狗，想帶風向呀？

屌呀？

甩咗指甲？

黑警係咪俾自己支警棍整斷

唔好係真

本身6隻?

痴線 佢地值得

有鏡頭隻狗拎住隻手指

哇…有冇咁誇，監生扯斷?

正常人斷左手指唔係好心急搵返斷肢既咩？
而家走黎比記者影？搏可憐？
冇人可憐你呀！死左都冇人可憐你呀死黑警！
同埋重點係，橫睇掂睇都唔似斷左囉

死左我都唔會信
九成係中共玩浮瓜殺9左佢

好亂好擔心 係邊個斷啊
警察斷係應得既！

呢隻係牙定斷指

死左4個人
都唔及一隻手指
咁呢班人唔該攝高枕頭
諗下自己爭取緊啲咩

就咁睇無左小半截無名指喎
同埋裝束唔似狗

仲等我開心左陣

嘩個警察咁勇啲血係自己？ 唔驚自己友有愛滋？

網上資料 綜合應該係
示威者斷指
警察拾到手指

係啊，
個風向轉晒去示威者度啊
簡單振奮人心，士氣大增

睇唔出佢甩咗咩 只係見紅

似爆左指頭
3截係齊到

屌你老母 從來分化既只有自己人 幾時見到藍絲見到流血唔撐自己人轉軚

係便衣斷手指 唔係我哋手足
大家開香檳慶祝

文宣方向：
有示威者俾你地打到爆頭、骨折、神經受損、皮膚發炎
呢啲就唔叫做傷？
警察受傷當工傷有保險有後路
受傷既巴絲連去睇急症都唔敢呀
垃圾

22:00 沙田
NowTV直播：警犬拔斷示威者手指，現場拾獲斷指

下？

我睇到個下
但係唔肯定係咪斷指
定只係反甲
睇唔清楚

我地死左四個手足
呢忽手指仔算乜

佢係攞住隻斷指show比記者睇 未必係佢

fact check?

出埋新聞啦

屌你有冇腦架？死五毛分化撚

到底邊個甩手指先

做得好

咁新聞呢？

睇住我隻手啊

要睇cap圖先知斷成點 記者側面講係斷左手指

整傷手指頭渣
咪撚鳩吹
仲特登俾記者影

義士被打到骨折爆缸啦，咁又點計?

有一截仔斷左架，開頭以為係牙

有冇甩埋右

真係斷手指點可能咁冷靜
似爆指甲

hk01收嗲啦屌佢老母

照咁睇係有狗比人咬甩手指頭，
冇架喇，唔齊口駁唔返

記者側面講斷左手指
可能爆左血就拎出黎被人影 狗太蠱惑

抵撚死班狗

記得 所謂中間派 即係冇堅定立場
勝利球迷來

反而想知點整斷…有衝突，身體受傷唔出奇，斷手指比較奇怪…

除非有人捉住隻手指嚟拗斷啫，否則自己唔小心扯斷嘅機會比較大…

你第1個收皮先

有無高清圖

自己整斷咋？

屌點解冇甩
空歡喜

掌乜撚嘢肉飛乜撚嘢脫呀屌你，流得嗰少少血

我地死咗嘅義士又點計呀屌你老母死黑狗

？？

有請小鳳姐
唔死咪偷笑囉

廢老mode: 一定係收咗錢斷指

香港人受嘅傷一定多過班警察幾千億倍
唔好講到警察受傷 好撚大濟

係底柒死

係咪無名指頭？？

打波跌親都流得多過佢

掟磚掟鐵枝爆頭都試過啦
學啲黑警同藍絲話齋
手指有啲傷有幾大件事啫

黑警抵死還抵死 都唔夠年青人受既傷重

屌你追post啦，上面post左

唔好意思
有冇完整圖or片？
因為我只睇到班狗係斷甲，唔係斷手指

5隻齊晒 邊撚度斷

唔小心扯斷
笑咗

無委任證嘅便衣

sorry 唔會轉風向 好爽睇到

你打到示威者爆頭 又點計？。
扮慘呀？

明報同商台話有警員手指被咬傷，唔知係咪依個喇

我老母成日9up話警察有好人
都話見到隻狗斷手心鳩涼啦
係度話班示威者點埋到身搞到佢斷手指
我老母成50幾歲都識咁諗
出面唔識諗啲死廢老
所謂民意要唔要都罷啦

可能扭盾果下 做到好！

藍絲；示威者連漒水都淋過啦，手指有傷有幾大件事啫？

肯定係TK

抵撚死

笑左 揸住個P牌仲夠膽講啲咁戇鳩嘅嘢請打手請着你都幾撚唔好彩

爆人頭 斷返手指都唔夠啦

咪做標題黨啦

Push

721大家要一齊扭盾

斷指條友冇警察委任證
點知佢係咪冒警
市民無啦啦比人打
自衛反擊有乜錯

岩呀
到而家一張圖都冇出到
警察FB咩聲氣都冇

反甲咋 屌

老實講如果咁多人要融左你班狗話咁易, 係香港人太自制

浩園留左位未

屌你老母啦
612有人比你射入ICU啊，人渣黑警
你地唔死都偷笑啦

如果噉就轉
當初612又話掟磚又話掟鐵枝又話掟漒水嗰時又唔轉？
出面講狼來了，今次真係狼來了啦

往紅磡嘅車仲頂緊門？

骨折=斷咗

係狗受傷，只係甩咗塊肉
紅底01有報

【沙田遊行】便衣警受傷指骨半露 掌肉飛脫 血染新城市廣場

屌 損果小小 天冇眼

屌你老味上面成班on鳩鳩有圖都仲要喺度坳

好心班睇唔過眼既人咪去阻住人地做d咁有意義既事

好大件事喎 睇過
咦 唔係爆頭爆眼死人
好小事姐

新狗糧

岩岩新聞話係黑警既

冇事嘅
甩咗一隻手指姐
仲有九隻手指可以甩

仲咁得閒申隻手人影傷極有限

哎喲喲，好痛痛喲

hand hand

第一個同你講唔會

隔離帖話都係拉左個義士

政府養一世怕咩

如果比自己人打斷 就柒啦手

唔係黑警斷？

毅進制數到應該唔夠10隻

分分鐘啲血人地㗎啦

岩岩新聞話係黑警

4條人命報都唔報下,
隻手指整親就打鑼打鼓

好打擊士氣
竟然唔喺成隻腳斷落嚟

遲撚早架啦！政府都冇出過黎解決問題，只會越來越血腥！

其實係

著波鞋防暴?

我話比人扯到褲都甩埋個個人比差佬拉左

狗陰白骨爪

呀蛇心諗可以攞正牌申請坐文職office unun腳出糧了

指甲仲係到?
姐係冇咗一忽仔指頭咁大把

如果比人扭斷再掟走 你估隻狗會唔會不顧一切去執

原本睇佢走得甩好替佢開心

邊有甩

咁少事

屌佢老母有幾撚傷呀
之前啲示威者俾佢地班死仆街爆血不醒人事入醫院又點撚計呀
警察有入學堂受過訓練架喎
小小事係到叫春正一垃撚圾

sorry我好撚嬲想發洩下

玻璃做嘅

讀design介板個傷口都深過你呀黑警

扑撚到人爆頭又唔見藍絲撐，根本就唔會咁易動搖到

太遲，依家警隊已經過街老鼠，聽日講咩都wfc

咁都叫斷
全世界都四肢不全啦

扭盾咪最多甩骹…斷手指？

叫撚左你班仆街咪撚睇tvb

要幾戇居先會俾捉住隻手嚟咬？

頭先圍毆果3隻狗其實如果成班要搶已經搶晒啦

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 已經放棄埋J圖

指甲受損

仲以為成隻手指甩左

爆甲又講成甩手指
九成係大力抓人整甩

反甲咋

屌

如果係真，你老母會出黎賣淫，肯定大把呀伯幫襯你老母

呢Ｄ就叫記者影 我屌你老母閪呀
反個甲又話斷指又盛

希望係黑警

我第一個出黎支持義士
理撚得你